台灣候機室眾生相

香港人去到邊都係咁失禮
岩岩係台灣機場等上機，
成個候機室都會好嘈嘅香港人同細路，
呀爸呀媽就係到買野，
D細路跑黎跑去、扔野、大叫，完全冇人理
同場仲有一大堆人高談闊論

反觀同場嘅台灣人全部都係細細聲講野，或者靜靜地睇書，
去左咁多日台灣，坐巴士同鐵路都好靜，去到景點又唔會嘈

兩者真係冇得比

不要吹奏 thx

香港人不嬲嘈～ 但又以為香港人好有文化，教養

一陣上機可能仲嘈

香港人不嬲都係咁

有冇方法可以令香港人醒覺自己其實好冇品

每日150件殖民
仲有可能醒覺?
時間越耐越恐怖就有份

樓主你大獲啦
一陣有班人話你撐台踩港

好sad

有人罵先再算啦有道理嘅又有咩所謂

國際機場真係無得屌
你點知啲客邊度黎#???
新加坡華人馬來西亞華人都好多候機室表演

可能去台灣同返大陸無咩分別, 唔覺意大聲左都唔出奇
去日本依D地方個人會自然檢點D

樓主慘啦，好快會有班友入呢個post屌柒你踩自己人

明明香港人真係有好多不足之處
要接受批評先有得進步
真係唔明點解連登成日有班友一見到呢類post就會發晒癲話人地係踩港撚

97前一樣好多呢種人

統稱港燦

你確定港豬去到日本會檢點啲?

唔係台灣

係日本未有d 入錢按摩 對住風景的位

四名操流利廣東話的青少年
明明普通位都重有

大大聲講 嘩 重有風景大梳化
一支箭沖過去
大聲講野都算 重講到明冇入錢要扮按緊

真係

理性討論

特別係一家大細個d，以為一家人有老有少就可以高談闊論
明明個細路野都未識講就捉佢去旅行，辛苦自己又辛苦同機嘅人

但班撐港撚唔理性呢，一味吠
btw小心被狗咬